想搞個動漫台日麻大賽

有冇手足有興趣
利申：宮永咲打法似我

唔比除鞋OK?

樓主又輸

55

有冇人玩

我人中呂布

反手送人落地獄

玩唔玩抽血先

咩抽血

鬥牌傳說啊on9

出術傳說

冇鷲巢麻雀我唔玩

呢期睇緊凍牌，唔錯

大家有咩推介？